====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' aime penser que les villes changent par et sur elles-mêmes , déterminées par leur trajectoire historique , et que les acteurs de l ' urbanisme ou les politiques urbaines n ' agissent que pour infléchir et concrétiser ce qui doit advenir .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

